知唔知點解今日收花嘅女仔可以好串

因為收花大惡曬

抄我既